請盡快起偷水黑警個底

唔該真係要快，今次呢件事一定要快要做大佢，一定要每一個社交app都有post過文

有咩用d 狗本身個朵都臭哂，推香港人支持香港獨立，和平集會被打壓好過

輿論戰呀柒頭！

咁唔該你推一個偷野po 其他既推返兩個d 狗冰毒都玩埋啦，今日既主題係國安法同香港獨立，唔係狗d 污糟野

正豬閪，黑警送噤大份禮俾你之後話唔要，今年係成條片有埋黑警個樣係到，如果噤都放過唔用，你拎咩去鋤鳩D黑警？

偷野有幾大份
大把野大份過偷野，但最後都沉底。你推返嗰啲上嚟咪仲實際

幾份網媒連黑警都有澄清，但連登重係到講無事，真係吹撚漲

咁即時新聞一定要講架啦。721/跳樓嗰啲新聞蘋果報咗成個星期tim，點比。

算鳩數連登